有時唔到你唔信風水

記得之前有風水師話咩香港運動係屬水

黑色係水，要流動，所以流水式抗爭會好有效，守陣地必然傷亡慘重

相比火魔，水魔威力仲大畫面仲靚

元朗喺西邊，白色屬金，所以克住水有721（好似係），元朗成日出事

依家大陸水災完全唔會有事，地區相對香港喺北方，北方又屬水，國安法愈逼愈近水災就愈嚟可防可控，又係水

到底真係迷信定其實係有啲料到

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

pin你

金生水呀大佬
用玄學都用得好啲啦

兒登d水皮風水佬

點睇水炮車